大家有冇發覺波台多左好多小學雞

啲潮文一早loop到爛都可以話未睇過

真係冇人覺得?

覺

呢個唔只係波台既問題

預咗

腥高登仔

國

明明同佢無仇無怨啲小學雞入黎即討挑機傻撚左

波台最on9路人皆知

體育台得鷹迷係高質會然

琴日竟然有人問拉膠 係咪紋左個“狽“字

再痴線d既就係
竟然有人唔肯定咁答佢 ““乜唔係“狼“咩““

時代變

連潮文都咁多負評

波台垃圾笑人小學雞
笑撚死人

新高登仔仲未接受到波台自治